[推到完場] 切爾達 對 巴塞隆拿

19星期二午夜場 3:00am

深夜西波 你地慢慢睇
我訓覺先

深夜西波，歐聯嬲撚到而定，屌你老母華dee攬撚住你個不敗聯賽過世啦屌你老母臭閪

佢好似aim撚咗不敗了
mola mola實俾華dee chur到腳軟

留個名算

一陣起身睇

頂唔順

咁撚夜

早抖咁多位

早抖啦

華dee聽到大家既呼喚了

今場咁既陣真係不敗當贏

屌 見到個陣心諗華dee你早少少咁做埋好
有d想睇

嘩屌華dee轉死性

輪換喇
滿意未

如果打歐聯前咁出 冇人會反華 而條大仆街成日一啖沙糖一啖屎

J左 古仔打中間 Dso左邊可能更好

唔敢相信會有呢個陣容出現

痴撚線全換

華dee以前係包包都係打開4231 今場睇下佢有冇功架先 迷住一場咁大把啦

全換，安蛇拿手好戲

On9成隊b team
打fifa咁

不過好期待

上季都時不時咁搞，結果…

dso

有mina dso 古+nigga睇

mina 好撚高大

今場睇華dee功力

依家先識輪換

留名睇佢為左不敗而放棄歐聯之後
再因為輪換破埋不敗

本來lead咁多分嘅意義就係比機會班後備+輪換
今場輸波都接受
希望b隊有好表現

一出個閪陣即刻多左幾多fans

歐聯比人中出完先識換有撚用咩

有幾閪 聯賽就完 而家唔俾班細既攞經驗 幾時俾

賠率由1.6升到1.9，呢個陣會勁過正選陣？

我又冇屌佢輪換你做乜鳩姐

只要今場唔收皮 下場/下季希望華屌放心rotate

華dee醒
而家出後備輸左破不敗唔會比人屌

Mina終於有得踢

Lm

聽日present 訓唔着

野生帽b

有冇acestream

對leganes應該咁出啦

佢早三幾場出呢個陣肯定無人屌佢

歐聯前個場就應該咁做啦 垃圾

有丹蘇 唔知開唔開心好

發現華狗都幾撚on9 一係一個都唔換 一係就全隊一齊換

切爾達主場咁勁 出依個陣真係輸左9成

美斯so9笑得幾開心
終於有得抖啦屌你

歐聯前一場主場對下遊唔輪換

歐聯出左局作客切2達走黎全輪換

達仔隊長

開波

擺d so起翼
古踢返美斯個位會唔會好啲

癲尼走位好似麻麻地

好少人

爭d

踢得唔差啵暫時

D so

唔知係咪冇so9 前場d波好順

d so睇落幾好

係街無得睇
係咪比人㩒住打

大家係邊到睇 我個條線上link好矇

個場淋勁多水

Acestream la

D6 爭氣阿

差啲

達

拜狗咁快三球

達仔

ag傳失

前場真係順左 睇落爽好多 冇so9拖慢

打緊機戰
唔睇jack to了

古仔

古仔多d依種推波就好

都幾勁 大打進攻足球

ag真係

幾新鮮

睇到d so同ag分別 真係唔明華狗個腦諗乜

dso幾正

岩岩醒
輪換

Paco 同nigga隱形

用唔到acestresm 一click啲link佢自動彈咗去potplayer

Ag做緊乜

保連奴真係好撚勁

保中柱

屌你嚇死

保
中柱

D防守 三個跟一個

迪尼廢撚到

ag廢完未

mina

Mina

巴塞式防守

D.So係咁甩波

dso真係唔掂

DSO幾乎次次比人一撞就收皮

D so甩完未

明明DSO仲廢都仲屌緊AG
究竟d人對佢既不切實際期係邊度黎
咁耐以黎有邊場表現真係有說服力俾人9吹到新小白

明明DSO仲廢都仲屌緊AG
究竟d人對佢既不切實際期望係邊度黎
咁耐以黎有邊場表現真係有說服力俾人9吹到新小白

因為件6號掛, 之前我萬分期待羅白著, 但而家佢件20號仲有價值

佢不嬲既問題
紙做咁款

慶幸有達

明明季初見DSO大大隻隻左, 以為下定決心踢中場中,

點知而家又瘦返, 又係靠爆, 踢到而家都可以未定到型,

真係鄧細佬真係唔抵

鏡頭係咁影美斯
好似準備輸一球
下半就換佢

迪路菲奧起碼叫爆得起, DSO算數吧啦, 幾乎可以講句無得住件6號

GOOOALLL

丹

力架

力架聯賽開寨

ho ball

Paco隻腳甩下甩下又助攻

球王丹

有無潛質其實好易睇得出
力架明顯有
DSO之流真係算吧

力架有料

吉

古好好j

古
保

唔知今場有無罰球比佢射吓

好撚睇過班正選

如果力架真係有料到下季巴塞會有幾勁

ag傷左

進攻流暢啲

Ag吉下吉下

早知用呢隊對羅馬超碼可以鬥攻下

睇左成季so9越位 今場進攻真係好睇好多

起身lm

佢一比人迫就好大動作
之後就失波

屌你老 傳埋d閪波ag

俾失波再俾人過..佢個體型越來越大份，幾慢下

就係輸佢傳失 屌你

Ag

屌你老母AG

好希望alcacer踢返起，進攻多啲option

又話ag乜乜乜

唉屌 一起身就失波

屌你係咪傻嫁 咁撚遠距離咁多人mark住都傳
又衰埋d基本野 點捧得你落呀大佬

ag腳痛落場啦唔好再派膠

AG

買到Martial就正

見到力架入波以為so9 messi休得 多得ag了

Ag同華狗一齊走ok？

駛鬼出美斯蘇9
呢場和/輸有咩所謂

不過華dee on9

應該會出啦

土方sir應該係話我
其實大家都知 巴塞嘅後備 根本冇得比 無論係以前嘅巴 定而家嘅正選
我吹奏d so 屌ag，唔係話d so超晒班 好勁揪 只係覺得d so更加值得上陣時間多過ag 限米煮限飯 有勁中場中邊個唔想要 但目前嚟睇 d so嘅潛力確實大過ag 更何況ag嘅廢已經無容置疑

有錯請指正

力架對boot咁特別嘅

美斯熱身

我都係咁覺得 有時唔止係屌ag廢 係屌點解廢成咁仲可以咁多機會上場 反而其他人完全冇機會

兩個都同華DEE一齊走
兩個都唔值太俾太多機會

各花入各眼掛, 潛力問題唔否認, DSO有天份真既

但AG肯為球隊改變又出到效果又係事實

個人角度係DSO同美斯無乜火花, 而AG無火花都可以做到果一場安排既本職

其實DSO機會唔少
AG基本上宇宙都知佢廢
但DSO到今時今日都仲有人覺得佢有料

messi熱身 ？

要保不敗無計

補充, AG算係咁了, 右閘, 中場四個位, 邊鋒都踢過

其實Messi傷好未？
我怕佢最後踢唔到World Cup

啲防守

後防痴撚線

DSO唔係同邊個火花問題

佢一俾人撞下就收皮咁點踢呀

同埋做人實事求是d
你覺得佢有天份 咁佢邊場既表現係有說服力話俾大家聽佢有天份??
踢U21都廢到俾個賤種大後備施巴路斯搶走正選

唔係因為AG廢就代表佢有天份 無邏輯關係

美斯落場有咩問題
踢一陣拎個態踢決賽 好正常

我覺得係少出所以大部人覺DSO好似秘密武器

前場我覺得還可以 係d防守出哂事

D So 技術同意識一定夠班踢而家隊巴塞，只係佢既定位係前場utility，冇試過長期踢同一個位置，所以好似仲適應緊咁

如果要講廢，當年puyol第一季踢右閘廢到嚇死人，炸彈黎，羅拔圖起初踢防中都係廢，兩個都用左一段時間先搵到自己既定位

佢出場根本唔少
機會係有俾佢
但真係無說服力

我覺得DSO技術同意識都唔夠班

艾斯柏斯

唔換人既話 破處真係唔難

我為左睇DSO我連歐國U21都睇埋

但佢除左個朵叫新小白外無一樣同小白似
你有時睇GIF佢好似幾扭得
今場切爾達同黑人SISO仲扭得過佢

換美斯嫁啦

冷靜D, 我無話DSO有好勁, 都無屌AG廢

佢有天份意思接返另一位朋友講既潛力姐, DSO之前係二線波做爆點唔錯既, 當我唔識睇波都得

有無火花係站係美斯迷角度貪心講兩句

同埋真係要計我應該算係撐AG

維拉利爾時期技術係好既，仲有幾多潛質就要佢自己證明喇

呢場後防問題大過鳩美斯啦

羅白 美斯

要出美斯蘿白了

古狗都收

好冷靜
但真係實事求事

佢邊場表現說服到人先?
唔係話佢廢 而係佢勁係邊先?

至於AG 真係廢

收古

洗唔洗利申埋?

我對上一個燥底屌老母既係右閘蒙度亞

係咪代表西盃佢會有得踢

又咁快收古

其實係咪買返蒙尼安、蘇沙亞達個啲先啱佢用

no la

足球實力係用表現證明出黎而唔係FF潛質出黎

換古

或者咁講
而家中場球員有邊幾個可以打到442／433
4 5 6 8 14 15 20 21
8已經唔可以打足全場
5冇傷嘅話其本係鐵膽
20已經改造成半隻閘
即係得番4 6 14 15 21
4 14 15經常會係正選
咁即係得番6 21（多數都係做輪換
咁點解少有嘅上陣機會會好多流咗去21度
6成日都冇機會上陣 進步極有限

我覺得仲有潛力 當佢嘅上陣同ag差唔多但仲係咁廢 先再屌都未遲

換都換paco啦

ching咁能忍得😂

我岩岩咪係上面幾個回覆數緊DSO, 做咩姐

當我唔識睇波, 平心數兩句DSO姐

AG就各花入各眼吧啦

paco傳撚到咁 仲衰過so9

AG上陣係不合理地多唔代表DSO出得少....
佢上季同今季上半季有咩表現

就連歐國U21都廢到嘔 搞到連正選都無

我保

我保牛逼

保連奴幾次捕個位都好過Paco...

屌甸尼啲意識差到
美斯中間拎左幾次波都仲未插到上黎

我保終於入波

保

保！！！

咁有班新仔黎緊係期待多過屌

班舊人間時發下神經又屌唔落

但屌到燥哂底真係蒙度亞了

牙保回來了

頭先左路一個人都冇

美斯一出唔同哂

paco頭先傳好d保已經入左

好撚好笑 等極都無人

美斯等咗好耐都冇人

ag呢場係俾華dee陷害 咁嘅實力逼佢打影帝個位

成隊波唔同哂

算啦廢事講佢兩個
睇波算

sorly 最後paco掂到個波，應該會計paco入

好似paco篤入

ag又失去了笑容

美斯出左黎，保個眼神唔同左

終於入 佢之前都有機會入

係咩

期待新仔我都期待
但DSO其實唔算新仔啦
俾左唔少機會架啦

要睇新仔寧願升B隊

後防仍然性感

試陣啫
問題不大

本身一開閘已經應聲彈出

paco ag wadee ,幾時死？

所以影帝真係好重要，冇人做到佢做既野

之前試過啦
不過ag隔離有個拉
會好少少

ym成日失位

其實而家巴塞B個班有冇機會上

有幾個話有潛質既已經20+，仲等緊

之前都話呢條友能力唔差
但佢踢波硬係踢到一格格咁，同隊波有啲格格不入

啱啱入咗球

希望巴塞隆納用不敗黎歡送C7掛靴

部PSV冇電
又要返黎睇西波

失位上搶型

佢勁係其一個原因 仲有個問題就係現役似佢呢啲類型嘅越嚟越少

屌直紅

咁拉法...想點呢

B隊自己都就快降班

最有希望果個阿尼斯其實都23

屌羅白

嘩

B隊自己都搞唔掂

想休息

蘿蔔申請休假

算啦
我冇睇到u21 我都諗唔到點樣講落去
唯有希望佢季尾之前可以show到佢有進歩／有實力 咁就可以集中火力屌ag

做乜撚

單刀無計

申請紅牌

寧願俾人入都唔好紅啦

係啦，仲有艾蘭拿

橫掂而家進攻咁缺板斧

呢球又係佢個位

加埋華美子個零攔截包越位型 一流

其實係中堅失位累事

蘿白輕鬆打卡收工

咁又幾場唔洗踢
神級無聲抗議

其實好似係舞王交醫院波先

其實對面射d波好有威脅

ag係咪可以踢右閘？

個反人場想用手遮龍門視線

咁羅白國王杯決賽出唔出到?

左閘都得

Mina成日上前搶 失晒位

有我夠做

屌原來換走左ag
當我冇問過

美斯可以正式散步

羅白直紅仲打唔打到賤種

其實岩
馬斯烏迪迪都係呢個role
不過米拿d上搶時機好差囉

正想講

鳩標 係唔係都衝出去

兩閘順手放題 達子幾時加人工

換丹？

有暗湧

其實ok
丹話自己易攰踢唔哂全場的

保啲視野真係致命點
如果唔係都幾全能

😭

全能會仆街，不了

西甲直紅停一場...

左邊暫時都係SO9 carry到
古完全都唔知點咁樣 咩都做唔到

紅一場咋嘛
停拉科果場

咁能輕

So9 carry到 唔會掛

咁都好啲

so9而家carry到任何一個位咩

點解要重？

佢全能既話你都唔知點用佢啦

又頂唔到，衝埋去啲timing錯晒

後備席

bench個sofa位

so9旁證黎
佢一郁我就知越位

高nigga可唔可以唔好再標波

平時又唔見華狗換人咁撚果斷

鐵血型nigga

但佢視野係0

畀我地屌到開始sick ball

呢d無計 失敗中學習
呢場無關痛癢就算啦

Mina咁踢 華dee應該唔會重用佢

屌

難講，wadee咁撚on9

睇你地反應就知又失波

屌...靚 無野講

2個力架

不敗就算

今日對中堅露晒底

咁樂觀

Mina呢啲係要交下學費架啦

收步

打fifa咁撚樣

抵死啦換埋AV呢d入黎

可惜佢冇pique咁好彩，有佩老大係身邊帶住

古天奴係廢柴確認

我又掛住馬斯了

S6真係麻麻⋯

美斯快放一段 爽

比下面華師 一人一分算數

D so呢？

我幾時都掛住馬斯
其實今季根本唔洗走

又變地底泥了

做好被反cup既準備

要反啦 反到佢上神台

人地準備捧三冠
4Bar9你地葡萄牙

為世界盃

巴塞有場佢打442中間中場都幾好J

對面教練要幫安帥挽回面子

不要說了 隱咗形 唔識點吹奏

其實係因爲打少個縮後咗？

幾時先清一清隊波啲垃圾 包括華2

Aspas隻手打入去

屌頭先艾斯柏斯嗰球hand ball嚟

屌你用手打入

佢場場都係咁架啦

你想佢點？
得半季
加上佢真係未搵到自己岩既位置
下季先確認都未遲啦

鐵膽嫁啦
我真心覺得佢係巴塞訓練好過踢中超

古仔差25馬幾多皮

有本土萬事足,不了

其實我捧 講就古狗姐

馬斯喺中超點

4-4-1
美斯踢中場中，阿教練係咪short左

好問題

季初對貝迪斯真係J到爆

我上季見佢破處入波都買左件14號

屌 好彩

同拿維斯日日食小籠包

屌拿星差d反cup

佢無short
佢本身short

唔係對面班人廢炒左456了

馬斯係中超好似都麻麻, 輸波連連

美斯散步打少個
AV DSO
防守打少兩個

等於打少4個

最後10分鐘好似個個都隱形

迪尼>>>>>>>>達

睇完羅馬個場仲問佢係咪正常

中間穿晒

屌好撚中

條防線腿張開任人中出 點跟

駁唔到

佢唔志在啦我估
我見佢有post下相幾開心咁
都正既

達呢家年薪幾多?

差d破處

D so撚美斯

參考泰維斯如何收錢渡假

「我自己也不知道自己在做什麼」

2：2完

完

我屌你老母DSO
望都唔望彈個波上去, 仲當美斯翼咁用

--66又不敗

慘不忍睹

今場個勢要輸啦

果下好撚燥

wadee又然

AV除左入黎跟住人鳩跑仲有咩用

其實都幾能好彩
咁既形勢 仲要作客 副選
無比切爾達炒算係咁

湊夠換人名額

屌廢撚到

駁唔到
本土派大勝

主要比丹休息
其他野唔重要

跟都跟唔住，瘋狂失位

睇唔透 打少個領先緊唔係收住嚟踢

又少左2分

美斯落場照抖 理撚得你

最撚醒係羅白

又死好命

差6分封王
真係贏賤種就重奪西甲

深夜睇咗場西波

和波當嬴

DSO再唔定型屎都無得佢食

AG傷左應該打亂左原有計劃, 雖然有佢一樣比入返球

好掛住馬斯FIFA式標波

經歷咗上星期
今場唔錯了

咁夜都有爆閘

有撚用咩
賤種3奪歐聯

到時撚有人記得巴狗有西甲咩

唉又無左兩分

屌拿星 唔能mon住d疤狗點搵位入牙

拜仁利記拎就6次歐聯, 皇狗拎就三連

其實羅馬拎我地血最安慰, 但無乜可能

咁你都唔想睇到隊波死死氣嫁
歐聯就輸咗啦
有個目標唔好咩

辛苦哂，又要捱夜

和波都jer

安咩慰吖，輸就係輸

係我地唔爭氣
唔係賤種拎就得

贏埋西甲，又冇咩藉口炒阿wadee